1. Опишіть, як можна створити новий HTML тег на сторінці.

    * Через створення нового елементу document.createElement() і додавання його в DOM:
        * node.append() - в кінець в всередині батьківського елементу
        * node.prepend() - на початок в всередині батьківського елементу
        * node.before() - перед батьківським елементом (як сестринський елемент)
        * node.after() - після батьківського елементу (як сестринський елемент)
    * Через вставку готового HTML коду у вигляді строки - insertAdjacentHTML(), де HTML код передається як строковий аргумент.

2. Опишіть, що означає перший параметр функції insertAdjacentHTML і опишіть можливі варіанти цього параметра.

Перший переамент функції визначає, куди саме необхідно вставити новий код по відношенню до визначеного батьківського елементу:
    * beforebegin - перед батьківським едлементом (як сестринський елемент)
    * afterend - після батьківського едлементу (як сестринський елемент)
    * afterbegin - на початок всередині батьківського елементу
    * beforeend - в кінець в всередині батьківського елементу

3. Як можна видалити елемент зі сторінки?

    * через селектор визначити елемент і визвати для нього метод remove().
    * через селектор визначити елемент і присвоїти пусту строку властивості outerHTML для нього елемента.